[Gay Post 82] 活著就是折騰

跳起yeah....

lm

係呀
＂哇！奧特曼呀！你睇吓！＂咁
極速同化

你！！！！！
搞到我踩到1001

唔好咁計較啦

留返比你開嘛

又奧特曼喇

低汁留名

依家d細路蝗化得好嚴重

咁我係咩

我最低

大波不配…

你都係大波…

今日全日都好眼訓好悶

我都眼訓

何出此言

做乜

即係你唔悶啦

有左d鬚之後冇得再好舒服咁托住個下巴

哇

您現在聚腳於LIHKG

悶呀

乜post

哇乜

港零tone

咩呀

沒有人好明白喎睇黎

狼戾人見唔少

攬返

有無正美劇推介

the good wife 舊嘅
game of thrones 新嘅

鐘意咩類型？笑片？用腦？

我唔係港零

睇完第一季就放棄咗

以前有睇開the good wife 但無咩動力追落去 鐘意2 broke girls個類
科幻個啲都ok 但唔知點解好憎睇個啲superhero嘅劇

grace and frankie ok嘅
sherlock?
我都冇睇開superhero drama

大條春咩？ 波波先大呀

兩個都係大波波…

btw..
大春hal

沒囝又喺度扮野 明明你先係大春男神

？？？
我係小丁丁…

吓？

搵唔翻一套好似2broke girls嘅劇

我唔係港零呀
唔好屈我

港0.01

啲人又遲
要打去催先肯出門口
又唔係收工收得近

上水

唔係第一日知嘅事啦

唔準時唔好約我
我有緊要嘢做
又晒鳩我大半個鐘

sorry

對唔住囉 最多下次唔遲

唔係見識得耐 耐冇見 又佢比錢
我一早仆咗返去

又約BF?

唉點算
有預感老豆老母有機會離婚
雖然我又覺得無咩所謂
但夾係中間成日都覺得好尷尬

@侵侵

可以打黎點蟲蟲熱線。。。
有動物醫生接聽

返去見男友？

咁都

21

一陣搵你打機
唔好掛住食仔

係冇得有所謂呀

睇個款有排

花花護士也會從旁附助哦

差評

呢度冇咩人年紀大

咬

我扮緊feel唔到
有咩理由老豆去旅行老母唔知
仲要問翻我轉頭

明明就很可愛

不了

好老

您幾大

係…
實嬲死我…

青春少艾 is overrated....

據我所知 呢到好似冇人係25,6歲

好狗
but that's the truth

老左冇人要

笑死我

禾再

召喚師們在哪！！！！

攬攬

樣後生咪得

一直online

寶寶來了

我有養顏秘笈

快來私交

我26

26mm

pmed

nm

召喚師!!!

妒忌呀

求教

冇人老得過

日日比人facial

侵侵有冇興趣

冇

負面佐D喎巴打

比人蝦

Loki又對你做啲乜呀？

Gym完行返屋企好熱

侵侵之家冷氣無限放送

零零之家冷氣無限放送加零零馬沙廚
做爛市

真係長開？

仲會煮飯做家務同夾家用

邪骨

返到屋企就開

冇錢長開

推

輕輕的浮上水面

做緊乜

返屋企

現充

怎了
我只剩一粒仔仔

點解係粒

全家得一粒仔
唔係用開粒咖咩

Where's my boyfriend

呢到全部都係您嘅 boy friend

你呃人!!!

好熱，冇心機玩電腦

咪就係
成日呃鳩我地

你唔係話要享受單身咩

你好易搵個啫

您地個個要搵真係好易

點解咁講
而且我唔係想拍散拖
是但搵個都冇咩意思

你哋係咪有幻覺

之後又比人dum低

呢圏好似好少可以keep好耐

靚仔易啲喎

邊個話？

但最近會諗下兩個人開開心心嘅生活
可能受左 影響

啱啊
拍得就想一生一世
但跩個諗法好似太唔現實

我會同hal一生一世

好幸福

所以有陣時我唔鍾意俾人閃就係咁解

Sorry
真係冇心

快黎快去有咩意思
我已經好攰

唔關你事ge

訓

我都想同男友一路行落去
搵到個岩嘅人就不要輕易放棄
[black]如果您有睇po嘅話
記得我真係好愛您的[/black]

Apps 係乜可能可以搵到一生一世
但排除tt同apps已經好難識人

兩口子

這是我的非凡人生嗎⋯⋯

Good night

有咩人影響

好似放左負添
sorry大家繼續

屌...太大力開包紙巾
依家跌晒出嚟

喺呢圈係要努力啲

屌
生飛滋
我屌

好大大力呀

係連登識返個

係到食係到……

你要同hal開開心心啊

見過鬼怕黑..

我扯爆佢

一定會

咪又係fun

其實都係
話就話拍拖

你有冇fun過

我真係唔明點解呢圈咁

無

出面都係咁。。。

乖

波波哥～哥～

好後悔以前上tt搵咗兩次

巴打咁生面口嘅
hello

過咗去嘅事就算啦
一切都只係過去式

突然好肚餓

我可唔可以問點解。。。
唔想提可以唔講的

我。。。。
我可以。。。

我...
唔可以...

冇，可能個排喺學校唔開心搞到傻咗...原因唔講喇
之後暑假心血來潮想喺tt開post(平時好細膽，完全唔知做乜 ）
再之後好自然有人約出街啦，又睇戲咁啦
第二次去咗人屋企，畀人頂一頂後面先醒先開始怕(但佢又冇強行入），之後冇再亂約人

個排畀班人玩同笑
之後好唔開心
雖然有原因，但成件事對我傷害好大
但老母又唔明，仲屌我扮病唔返學
之後見埋社工，不過啲社工同學校根本係認為我有社交問題咁
之後仲搞到冇乜真正朋友
諗返都辛苦

變我放負

隊酒ing

瞓先

宜家有重要嘅人不就可以了嗎

agger

HELLO咁多位怨婦

架巴士每十二分鐘開一架
理應係24分 36分開
但係佢32分開咗
行行下見到出面有個西裝哥哥仔黑人問號+對錶
好慘…

痾 會唔會病死

其實我覺得係心態問題
喺邊度都可以搵到啱嘅人嘅
只係本身已經難搵啱嘅人

果然是我的好姊妹

原來個條友係鬼

我個個都係鬼

總有夾得到嘅人

陰陽戀

晚晚比鬼責
有時又會感覺到好似有人摸我
間中起身訓醒會唔同左位
d雜物成日唔同左位, 返到屋企d電器已經開左

唔通係臀部幽靈

等我作法驅鬼
中式定西式好？

等到花兒也謝了

琴晚又煲泡菜劇到5點

屌你老母
搭巴士有個女人係咁望住我
未食早餐食個包係咪得罪你

c奶0

我尋晚都隊住酒煲到3點

每日起身照鏡就會發現自己一日比一日醜
唔知男友會唔會飛左我

冇野做嘛

其實佢有無mon post

佢冇mon好耐啦

會都唔驚啦你大把媽劇

夜晚梗係服侍條仔

我呢d係咪要跳樓了

其實呢 我媽劇真係唔大
咁耐以黎都冇乜人追

佢開始返工 而家一星期見一兩日咋

跳咩姐 貓貓咁多人追

您邊到得到呢個資訊

係都我先

唔知呢

不實消息

完全唔想去interview🙄🙄

有冇人幫我解悶

試鏡？

召喚本小姐？

有咩慘得過成個pantry都係甲由
而你要叮飯

我隻咩成日話你好好j好想非禮你

含醒佢

又係佢

成個pantry都係老鼠

你隻咩

你會點幫我解悶

你懂的

我真係不懂 可能我突然醒唔起啦

純吹水
試鏡都冇咁悶

永遠正太

唔洗脫衣？

仲有4個鐘就收工

今日先星期二 俾返個七一我

尿？

系牙
佢話巧掛住你啊

咬你地

個post係咪死剩我地兩個

今日嚴重OT 要我而家入大埔攞份野比人簽

我復活了

咁遠
加油

大埔

俾人掉埋去d書度 好痛

做咩
有邊個係到

靜如深海。。。。
有冇深海魚啊呢到

我

西裝控

諗起條女

有無人陪我吹水

Hi

hi

召喚峽谷無人

今晚啦

小妹

你晚晚都咁夜
點同你玩

姐姐
等我翻屋企

今晚早少少

依家開始有我

人哋點同我哋呢啲單身狗呢

點解我打嗰啲表情唔見曬

（ ＴДＴ）

睇嚟我要用番顏文字(´д｀|||)

又游水又gym好攰

下次帶埋人家去游水

游日本啲水仲好啦

唔明點解有啲男人怕自己有腳毛
冇腳毛明明成個女人咁，加埋又白又幼仲似

但小麥色而冇毛幾正

你討厭人家了麽

我小麥色有毛

我要做乖乖男朋友

me冇腳毛

我自己like有毛啫

我生錯哂係d柒位

心口毛定肚毛

啲泳隊好似多數少至無毛

我其實得小腿多啲，上面少毛

每一日都覺得身心疲累

都有。。。

hello
新人？

同你一樣

係咪因為d池水？

禾明

點解我由細游到大都咁多毛

每日翻完學/工都好想有令一半安慰

天生
如果游水甩毛就死啦
頭髮都係毛

如果同居我會煮定嘢食等佢返嘅

我都成日比人笑我多毛

有幾多呀

好似猿人爭霸戰之類果type

你唔係鍾意多毛咩

多腳毛ok

我都係咁話

死基佬

一齊gay

屌爆佢

sosweet
地獄廚神港孩廚房毀滅者

來來來

基佬見到靚女會唔會扯旗
如果新垣結衣除曬衫訓係你張床會唔會同佢做

Gay佬會追住男人條丁含

您睇男人會唔會扯旗
如果金城武除曬衫訓係你張床會唔會同佢做

咁咪臭係
會揸吓個波減吓壓嘅或者

肥仔波我夠有啦

我都好想好似右邊咁
利申而加係左邊

食屎

扮啦你

好扮得

你都係

夏天就是hea著出街嘅季節啊

背心季節

冇背心
一件都冇

波波今日有冇著背心

+1

太多毛 會柒 又唔係大隻

尋日著啫
今日冇

波波

冇肌肉既0唔著得背心
唔係就會有妖氣

me in 背心=

有冇人覺得金鐘站變到好柒

唔緊要啦 對多一年姐最多

以後都唔返？

似以前個啲彈波拆磚game

正常色冇問題嘅

到時都唔記得

我聽人講關事 因為d毛囊會浸死 要帶泳帽

有人同我講緊我老豆壞話

發緊炎又拆唔到隻耳環

Agger
但係如果係冇肌肉既一呢

白/偏瘦/少少肌肉就夠

一做咩都冇人會話

唔係喎 兩個肌肉仔仔著住緊身衫咁一齊行仲hehe喎

背心先怪

釘少

Why not both?

你咪係

可唔可以唔好個個一開口都搵我做sp

高汁 Stats?

可唔可以做我sp ?

唔關我事架波波

磨豆腐ok?

做乜打自己stat出黎

照騙你都啱?

我知唔關你事

快啲綁住佢罰佢

真・18x

食精寶寶原來咁高汁
要快啲約出黎先得啦

我唔可以綁佢

你見過我架喎

點解

佢都唔鐘意

咁您呢

我...鐘意

你那熱唇
他吻我又吻
當你變了這樣隨便
我

屌你老母

hello

btw 冇事？

幾時

最撚憎帽

超級正豆

啱呀Ching

有人唔憎嘅咩

唔玩腳

我冇咩話憎 但最少比個原因我
係咪做得唔夠好

咪臭係
我有咩比唔上佢
自己走去靜雞雞同第2個表白
我哋一齊緊㗎喎
原因？冇講啊屌你

分咗手先同第二個表白好難咩
呢啲人應該死咗去啦

都幾耐之前

屌好垃圾

私交

放棄呢種人啦…
人要變心就會變
唔一定係比較好比較差嘅問題…

屌
拍到中途某一日，失驚無神就同第二個表白喎
仲要我咁好彩翌日發現，如果唔係我就繼續變亞軍一世㕸

果段斷絕來往唔使諗

加埋呢到啲資深gay post成員出嚟聚啦

無謂花心機研究係咪你問題
有人轉咗口味鐘意食屎係佢有病

你啱
嘥時間傷心就中咗佢計

我無肌肉又唔白

我白但係冇肌肉

睇一睇以為我個stats

私交大罪黎
好似係
公交我就唔知了

夠瘦就得

私交大罪
群交無罪

唔講

知你大

你係邊個 點解我冇印象既

因為佢表白失敗都仲有水泡嘛

我比盡得16 sor

Ok

唔記得低汁都好正常姐

就放工

我都就放

同我一樣ge
我以為我自己又講多一次

比人強吻
我個初吻冇左

初吻囉…

但係你好粗

今日嘅初吻冇咗

好彩我仲係處

我手仔都未比人拖過

好多賤人

拖手有bb㗎

不過係零

少少咋 大把人粗過我 痛死 最近見到個連套都剩係帶到一半

10

唔聽書

即係粗

你岩

嗰啲真係好恐怖

冇圖嘅

我講緊波波粗喎

又係喎

講我咩你

人唔笑

處男搭唔到嘴

處男...

負皮佢

done

耐無做0 痛左我幾日

粗大波波

不過我覺得做零正啲

渣ga

高瘦白

好想試

我咁大個仔 精神既三次元既雞雞都只係見過兩個

我係清純小處男

游泳池大把JJ望啦

低質寧願望唔到

你幾月生日

哥哥

留意返 係精神既雞雞
游水果啲係垂頭喪氣

係喎
咁我見過三條

既原因係太多定太少

都岩既
比人入左點睇到

太多

唔精神嘅見好多？
傳説中嘅boner killer

唔含 ?

計自己？

冇計自己

halhal funfun同邊個

慢慢搵，一定搵到嘅

Single as fuck

但游水有時候都會有好精神ge睇

咁驚
利申聽日應該會去游水

含個陣唔精神

厹可能有精神JJ

唔會去厹啦
太遠同埋你地講到好恐怖

走得

肯定技術低

厹好游
不過依家封咗中間個位好on9

真係好恐怖 唔好去

記得有個阿叔同我講話我畀人望，條友仲望到淫笑喎
不過我換緊衫冇留意

有幾
你去就要預左比人幹

唔緊要啦低汁去唔會有事

可能想揸下你波

畀人敲門仲恐怖

更衣室有變態

我居然同到澳洲佬傾到計
好滾動

見過三個男仔唔閂門互望沖涼

不過有人話深水埗仲多

夜空？不了

我就係喺深水埗度見到

咁不如一齊沖

肥腫難分

約？

好唔得

咪係
阻住哂

你自己好精神姐

1080p

我易有反應但都忍到ge

台灣網紅

咩名

上面幅圖可唔可以停止再quote
覺得唔開胃

D 鬚好稀疏 無剃鬚好肉酸

正

Sorry囉

咁都做到網紅
咁我係咩

你係神台

邪花

係條街俾人sell強積金plan
明明未grad
係咪個樣太殘

Pt 過$7000 都要供mpf

Quote 你個張得唔得

我比人問有冇校服賣

咩姐 你都好過佢啦

唔補好易老
利申 買酒比人check身份證

可怕

去便利店要20歲fd先幫手買到
俾人check

你夠廿碎啦咩

咁呢度大把網紅

買煙買酒狗會賭場都唔check

岩啊 ching
上晒txxxxx

啱先有個C9話我似十五六歲

當你俾人叫由 小明/明明 變成 陳先生
你就知自己大個咗了

居然賭場都唔會
我比人check到燥

未聽過

我個樣wo 唔比人check是正常吧

要咁樣露哂先做到網紅
咁我唔做了

銀行個d日日叫我陳生

我以為至少賭場都會check

網紅有乜好做

食高汁

好多人覺得我90

可以露其他

例如？

mr blue

你想我露d咩

你可以露d咩

又醜又無身材 腳又短 皮膚又差 J又短 菊又黑wo

塊面

As u wish

咁腳

皮膚我差啲啦

嘩 執個房推左4版
釘少's back

串9 me?

Btw 腳相簿無圖

[quote]

有冇人有呢條片嘅Seed

唔識欣賞

重口
佢淨係得肥 冇肌肉

係

我都短啦

乜水嚟

比

正喎

Wa

我隻腳d腳毛

我都有 d女話多 但係我想多d 同埋幼d

[img]你隻腳d腳毛[/img]

人家shyshy
上次露個肚腩仔比人笑到依家

我覺得我太多
最好無

唔好太幼啦

終於攞到康文署健身室資格
遞左表三個禮拜先有消息

呢排好多人gym

幾時帶我做gym
我要做下一個大波波

妹妹 何解咁傷心呀

大波零

我著唔到skinny jeans slim都窄窄地

回姐姐 因為小妹是一名失敗者 因此感到傷心

不過康文九龍埸真係好多夜晚都全爆
不過gym 唔好太急進就得
小心傷

窄窄地正常喎

波波哥哥

攬

妹妹 係呢個世間比你失敗既人多的是 何必太介懷呢

唔正常 一街d仔都著skinny 好靚
我粗到同爛牛無緣 大脾小腿一樣粗

咁操吓大脾
小腿點減

抱

回姐姐

行路

依張無影到底褲 可以po
我返工日日企個d係肌肉黎 人地話去按腳通淋巴 可以幼d
不過我嚴重唔受力

傷左有排搞

收兵可恥

波波唔係兵 我先係佢隻兵

我其實同你差唔多啫

你...
Hal睇緊㗎

我再瘦少少

你幾高我幾高

你應該幼我幾多下 著到skinny

咁halhal收埋我做兵囉

你幾高
btw你靠樣 只要個隻腳唔好太幼就得啦

但係我覺得skinny係比女人著

有人咬我個鼻

咬耳 is better

啱呀

我咬全身

我係西米

我先係咬人既權威

咬ikea

我係處

做乜推得咁快？

因為我上線了

大人

此圖片僅限於新浪博客用戶交流與溝通

仲有邊忽可以影

釘釘呀

你想？

不過記得你好似影過哂

係釘釘呀呀

唔知你係邊個 sor

唔識

哦
西裝肥仔

唔通叫你影J咩

你睇得咩

connor

口味超重

我睇得

當tumblr啲post啫
又唔係我自拍

隔離班人好似啱呢味

就係咁恐佈

隔離Gp啲人好似愈肥愈鍾意

講起肥人我就諗起

無顯微鏡 影唔到

講笑
最多叫你影身材

哈！

唔好理佢

等我打電話比佢婊下佢先

佢成日蝦我

我都成日比佢蝦

釘少好似有post過喎

halhal一定keep 起咗！

紙紙

吓

冇人！

依加個身材唔po得 有肚腩

有乜所謂

安安

啪完

哼

你搵hal啦

執左7個鐘房
好有成功感

之前啪咗

唔得

我好on9

不過全身相ok

著衫定冇著衫

閃

你地最閃 我個個日日早訓唔理我

返工辛苦呀

一齊打完機好攰

你返乜野唔記得左

代答🙋🏽‍♂️
倉

咁少人

大隻仔

你呢

您地係咪返同一間

茶水間尚宮
影印, 買咖啡/外賣, 執野(義務性質), 搵文件, 跑腿, 講是非, 打文件

唔係呀 做緊全職癈青

全職癈青在此

我都想

本post秘書長

唔係

你可以喎

全職廢青生活

全職全青無限公司

hal

快啲加入本公司喇
福利豐富

我係被逼返我而加依份

可以做全職廢青 無限假期

遲啲轉工 做家庭全夫

最起碼要做到8月中

比令尊威迫？

同ikea求救

佢幫到咩

我鍾意咪得囉

開唔開figure好
買左成年終於有位放

咩figure?

同令尊men's talk

開啦

之前你俾我哋睇嗰一隻?
有位咪擺囉

我唔得啦

忽然冇心機又喊
我係咪有病

有著 不過露鎖骨

瞓

都好
不過我瞓

應該安全？

圓神同小焰

您想的？

你估下

1

2

條褲短到

腳

我正式宣布零零男朋友開始係到監視我既一舉一動
唔好mon咁耐post啦 早啲訓

都唔係好短姐

ching好波

出現了
點算啊呢到好多情侶
要盲了。。。

半夜三更都有人放閃既

咪臭係
叫人點受得住

單身好可憐

單身

係囉係囉

打支針就ok架啦

你走啦我唔想搞大佢

你睇下幾多人差評你

一定有您份

我㩒埋就三個人差評

Hang over 好幸苦

我邊有放閃啊

放閃

您啊

邊個咁多手負皮我啊
我知您地撳錯左
好快d正皮返

我唔會收返

頭先見到Dream type

例？

您憑咩

矮 白 肌肉 眼大 皮膚好
中晒

再gym吓應該唔錯

宣佈上水
成晚狂發夢

咩針

閃親

一啲都冇閃囉

頭先我個dream type係我冒住生命危險偷拍 好唔好share比你地

快手放啦
我要睇

鬼仔

混血嘅

因為個底夠橫？

好幼齒的樣子

係呀

無腳毛 -1
人字拖 -2
鬼仔 +50
靚仔 +100
瘦 +100

混血 幼齒 仲正

不過皮膚太白滑又好似太女性化

睇睇下又好似普通靚仔樣

大隻左都係蝦 哈哈

但係好正

不過係正嘅

唔係㗎
增強競爭力唔好咩

手臂有d線條 但係前臂怪怪地？

佢果種大隻唔係超級勁果啲 更加正

我中意

吓 我都未放閃......

波波我愛你

鬼仔根本玩哂
骨架同樣已經係贏家

禾刀巧愛你，Hal Hal bb

可能會操少少既

前臂冇乜嘢嘅，操多陣可以
不過我都唔係超級勁個啲

您都唔係！？

波波練深蹲多

36寸胸超級勁？

咁細粒36仲唔勁？
我得30

肉針

幾好wo
不過鬼仔？

好閃呀

shock blocked user hal

我地走啦

東京真係好多痴線

你仲未返香港咩

未啊

花花

鬼仔專家

等我返香港

專家 食用鬼仔有咩要注意？

好似話鬼仔好難溝 正既多數都係white搵返white

喂

今日分界 日系感max

你又想搵？

我d英文未必得

唔一定ge

唔知阿 有次落bar feel到比鬼仔望 回頭又好似無 點知岀到門口我坐左係石壆 佢摸一摸我個頭就走左

男神釘

有啲好鐘意屌Asian

錯過左大好機會

rice queen

我係App有齊唔同國家ge鬼佬
但我唔鍾意

巴基斯坦有冇

有好幾個

做咩歧視中東人

要有保鮮紙

巴基斯坦係鬼中東人咩

因為唔中意

鬼佬大把喇 我想要鬼仔

阿拉伯文化圈又太大, 中東又包唔哂
好煩呀

鬼佬可以包埋你

通常都係鬼佬先鐘意asian 仲要係貓貓咁既size

唔得 佢個d肉個texture好似生豬肉

應該唔要我嘅

你太大隻 佢地應該唔like

可能我既stereotype黎

唔好以為鬼佬/仔就一定有錢 我就係中伏人版

有17-19ge
但
不了

我咩都岩

淫零

有d同我差唔多size

就係係依個年紀趁低吸納
出黎做野個時就升值

唔係講緊age

唔太吸引

有d短過我真係

佢哋係鍾意屌瘦嘅

唔係咩叫趁低吸納

掃盲
唔差在包埋印度落中東

釘少咁大架？

16嘛

why me
之前jd成日有鬼佬聊
莫非係因為高度

有私樓wo 屌你

Overall 瘦同細粒麻 佢地鐘意

講題 : 阿拉伯世界地理中的地緣政治和種族結構
主講嘉賓 : 沈旭暉一號, 沈旭暉二號

所以小心啲呀你

我唔做野收入都多過佢, 而且佢層樓仲係佢老豆名

侵神

有陣味真心麻麻 食過一次就夠
已經係洗乾淨哂 但鼠稽位仲係有味

屌你兩次 唔做野都有收入咁點夠你玩

有層樓係我名

兩個父幹咁講咩姐 屌你三次

認真一下先

伊斯蘭係文化圈，中亞地區丶巴基斯坦丶印尼部分地區丶馬來西亞丶伊朗同孟加拉等等都係伊斯蘭文化圈一部份

阿拉伯世界係語言種族圈，通常包括北非丶中東地區，但唔包括伊朗丶巴基斯坦同土耳其等非阿拉伯世界國家

中東地區通常就係指個半島，唔包括北非

食過一次？

我做鴨都冇咁多收入啦

我記憶中一次 無屌

哦
以為屌埋

無 條仔剩係鐘意含 鐘意比人口爆

淫零味

時事台台主

阿拉伯包頭
伊斯蘭係放飛碟

完

呢個真
蒲親cc台一定見到波波身影

您指個頭個舊野個d?

其實咩國家都有靚仔
我就無咩preference
最緊要性格match

係萬能插

Yes

少上咗啦

屌夠佢10次啦

訓醒

岩
靚仔只係bonus

豬

咁都唔可以太差掛

到我訓

我試過無味

下 無味既東南亞？

我個準則係 幻想下訓醒擘大眼第一眼見到佢接唔接受到

其實係咪因為生活習慣同飲食咋

我咪東南亞咁

男人可以有幾大分別
最大分別都應該係腫左姐

我唔識分
總之唔係黃/白

你想屈我食過你？

唔係咁咖。。。 您聽我解釋先
佢係

唔係架
有d會ps

真正廢青

@hal hal

咁唔瞓都會見到有分別啦
除左佢戴住面具出街啦

暑假我要向海洋公園出發

apply左?

yes
等吓啦

唔好啦 我唔做第三者

海洋公園？
做乜

係咪我send比你個個?
等我又apply下先

睇林雪個節目有條友好似我個ex

係咪就係林雪

被觀賞

林雪bb不知幾正

Genetic 同飲食都有關

Latin?

又唔似 應該都係南亞

我消失個陣研究緊 台灣原住民
睇圖阿美族d人條JJ有黑人咁大條
阿美族係由菲律賓傳入
姐菲律賓人既祖先
咁點解依加d菲律賓人條JJ變左咁細
到底雜交左咩基因

入玻璃箱

可能mix 做咩唔問下

水土？

我會瘋狂抽水

我諗住去扮水草喎

屌你啦

可以申請去扮海豚

要游嚟游去好攰

扮熊貓 全日就係食同訓 仲有冷氣涼

人魚樂無窮

菲律賓人好細咩

不過wiki咁寫
純種菲律賓尼格里陀土著已經非常罕見，現今絕大部份菲律賓人皆為混血，當中混入了阿拉伯人、西班牙人、中國、美國等血統。

求其啦 食過咪算

要扑嘢㗎

5巧牙 雪雪會吃醋

扮熊貓

我冇話林雪唔好

邊一個人咁快差評你

會比人迫去扑野

如果係水土影響 咁現代台灣人/現代菲律賓人其中一方應該會係大J

可能就係混左中國

唔好咩

你d兵

扑女人喎

但大陸好多大丁wor

我都想有

矮黑人血統
兩廣都應該唔少啦

係啵 男人得唔得?

通常北方會大啲

好難追查 太雜 要好多年追蹤 基因又可以隔一兩代先表現

算啦反正唔關我事

諗下就好啦